唔知自己想做咩工

有冇人畢業幾年都仲未知道自己想做邊一行

我做sales

我都唔撚知....

一樣

你係唔想返工者

出黎做左7年野都唔知

幾歲

可能係

我知唔想做咩工,要跑數嗰D

27

做左幾年野幾份工都唔知

hi

有咩興趣？有咩特別才能？

唉一撚樣無做野一段時間

就算知都可能點努力都未必做到

真
做緊it support hea人生

D興趣揾唔到食

畢業左兩年﹐唔知自己想做咩工

轉多啲試多啲，我都27歲先轉行

唉

迷惘

It都幾好啊

巴打自己辭職？

絲打轉去邊一行，有冇進修

通常係無技能既人先唔知搵咩工好

我就係，冇方向

所以都考慮揾個master嚟讀，但要洗一筆錢

想做

Shift...

自己中意做運動，走去讀書考牌做教練，要一直都keep住讀書

自己興趣，有目標有方向

lm

想做 求介紹

我都1516諗緊轉唔轉行,
宜家呢份Business Development + Marketing做左一年, 前排升左職做Assistant Manager, 21k. 原本未升職之前諗住拎埋bonus 就轉.
本身心諗轉行做IT9, 人工又差唔多, IT又有得技術移民.
宜家升一升搞到唔知點簡好

其實依家搵得仲少過以前不過當時如果唔試又會唔甘心，起碼依家我做得開心，冇後悔。捱到有一日我覺得份糧唔夠食再算

AM得21K
我以為有25k above

唔知啊, 冇經驗掛 同 Marketing 原本都低人工
畢業出到黎先做左兩年野,
FG 做agency 做左一年, 宜家呢間公司又係做左一年, Total 先兩年,
我估呢個數應該差唔多啦

兩年marketing二萬一好叻仔啦
做咗一年咁快AM 咁公司好細？

我返左年半都覺得沒工種適合自己

人生已完

都算細 10個人 Marketing 唔計老闆得兩個人, 但對親都係對D 大客 / 政府多

一出嚟做嘢已經知道自己唔啱返工
全職廢青最啱我

問題唔係做it野做打雜

你呢一刻想做
三十歲就會諗自己浪費緊人生

讀完都唔係做返呢行

呢個時世仲做sales定想做保險傳銷害人